城大女生急性肝衰竭病逝 親友感謝願意捐肝熱心人

患急性肝衰竭的20歲城大女學生鄭如妍，急需換肝續命，截至昨日有近60名熱心市民響應家屬呼籲願意捐肝，惜如妍前日起出現嚴重腦水腫，更有抽筋併發症，不宜進行換肝手術，醫生指當務之急是先治療及控制腦水腫問題，之後才可能進行移植手術。不過，如妍情況未見好轉，反有惡化迹象，一直陷入昏迷的如妍昨晚全身不斷抽搐。醫生今早更通知她的父母到醫院，希望至親到其身旁替她打氣，可惜如妍不敵病情，中午前離世。

Rip

本身係咪有肝炎？

RIP

rip

RIP...

係咪最近中咗乙型肝炎
rip

Rip..

嘩走得勁快...
諗起之前有個識自我康復真係好癲
RIP

RIP.

母嬰垂直傳染？

R.I.P.

早死早著
香港都差唔多玩完

你去死唔撚好 咁撚口臭

RIP
上面話早死早著個件係知名五毛黎，唔洗理

RIP
其實咁快走都好過糾纏咁耐既
長痛不如短痛

20歲...好可憐。
安息吧

Rip
雖然唔相識 但都覺得好可惜同無奈

你唔撚呢家即刻去死，屌你老母

人真係好脆弱

珍惜眼前人 咁多位

如妍同學 想講如妍未做哂檢查 未確實的 4點要再做另一個檢查

\｜/

30歲以下既香港人都應該打晒乙肝疫曲

我願意用林鄭全族人性命換她復活。

你快啲去死啦屌你老母

rip.....

喃嘸阿彌陀佛，一路好走 🙏🙏🙏

用支共啦直接

我都認得佢個名

btw, rip

其實點解會咁快

Rest in peace.

好似已經出新聞講死左

可惜如妍不敵病情，中午前離世。

係咪#31 完全封鎖 睇唔到

你唔去？

大陸人？

Rest in Peace

新聞錯左 有位親友誤會左依家係病房出面

新聞del左喇

RIP…

屌你老母 單機啦

咁後生一定係手足黎
R.I.P

個女仔仲未過身, 唔該樓主幫手PIN以正視聽

me too
乜仲有人未block嘅

樓主pin

\|/

點解咁多fake news*

姐係仲有希望？

如妍未正式離開我哋 要等4點報告出咗先知道

下個到你

R.I.P
生命真係好脆弱

世界觀得香港？
你呢d曱甴留起香港好

係有親友誤會左

生命脆弱，唉，咁後生就走左

未死
頂撚住呀

咁你快啲去死啦

一路好走

可惜

要等4點再做第二個檢查 睇埋報告先知呀

未死㗎頂住

未死呀！

即係點，仲在生？

即係點

未死架？好彩未講RIP！大吉利是

未證實既腦幹死亡 都係要等檢查

你幾撚時死？

係

樓主pin#135!!!!

。。。rip

完

88

大吉利是 希望有奇蹟

如果係腦死亡, 醫生會問要唔要拔喉

唔好死

妹妹撐住，好人一生平安

R.I.P

RIP
多謝60位捐肝嘅人🙏🏻

Oh

我好少block人
見到啲癲佬咪當睇下笑話

屌你老母, 乜都政治行先
人渣

拉

未丫未丫

早死早解脫

點解好人永遠都咁早死
班垃圾3萬警狗同膠官就仲生勾勾禍港

走咗都好
喺咁嘅鬼地方生存

各位冷靜
我係佢朋友
而家係未證實離開
只係佢親屬聽唔明白醫生嘅講解
直接向外宣布

20歲⋯
RIP

又一隻

成班友仲喺度rip
咁同咒佢有咩分別

我哋已經聯絡咗傳媒
篇文亦都刪除咗

希望重有奇蹟，重咁後生

連whatsapp圖都冇張
你話你老母係拜登都得㗎啦

rip
有班好親友

安息，來生不做香港人

未證實丫

手足

R I P

蘋果del左post？

希望仲有奇蹟

rip
來生不做香港人支那人

睇下#177啦屌 未死架

講得好岩 少隻香爐少隻鬼

俾你病到咁
仲要香港咁嘅環境
走可能係更好嘅選擇
唔通次次都要偽善到叫人生存落去先啱？

點解呢單可以有咁多搞錯
之前又話走咗,而家新聞出咗又係親友誤傳

我哋同傳媒聯絡緊
因為家屬鄰居有一個係新民黨嘅人
係佢直接對外宣布係死亡
但係我哋較早之前先入院探望佢
情況係唔樂觀
但未過身

唔好太睇高而家記者嘅質素

呢個post咁多親友嘅

香港就玩完係真既但都唔洗早死早著呀你又唔跳樓死？
屌你老尾把口臭到呢

我 84 年，唔記得中學有無補打

Cls咁都可以出錯

唔係口德撚都忍唔住要屌你老母

腦幹死亡好難搞⋯⋯

肝一出事走得好快

我唔係怪記者,我都明親友可能好亂
但係真係要搞清楚先好公布消息
因為咁樣對家屬朋友同佢打氣嘅人,甚至病人都好唔尊重

r.i.p.

基本上去到23,4歲左右乙肝針嘅抗體功效已經係接近0

我哋成班朋友最接受唔到嘅就係
位鄰居直接對外宣佈死亡
但係醫院就講到明仲有檢查
根本就未有事發生
所以蘋果一出新聞我都即刻聯絡咗佢哋
多謝大家關心

咁靚女Rip

生命真係好脆弱又真實

RIP... 小妹妹一路好走，上到天堂開心咁生活落去！

咁都可以錯

另外祝佢可以大步欖過

30歲以下乙肝抗體可能已經失效,要補打
我之前同另一半去check先知

點解唔係林奠

呢個清楚D
pin this 樓主

即係未走？希望係連登集體炒車，有奇蹟出現！

支持住呀 廿歲女仲有好多野未做架

咁後生 rip

好慶幸係fake news , 加油

真係唔該夾拜託個位鄰居死開d
腦幹檢查一日未出都仲係未知之數
希望你朋友大步檻過

推呢個

咁你幾時死?

好以要加錢定唔知，個陣家貧無打到，跟手啊Sir 引述話唔打又唔一定會死，所以無俾到

個鄰居做乜9on99咁
集氣！！

有時就收下把口
積下陰得ok?

下 咁係jm9

希望冇事

撐住

RIP希望係另一個世界得到安息

如妍加油

rip…

咁你而家唔撚去死？

鄰居公佈死訊

個樣幾好
RIP

估唔到咁快...RIP

集氣無事

節哀順變⋯

Rest in peace🙏🏻

R乜撚ip ，都話人哋未走

RIP
等唔切

推

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問林鄭不能移(狗隻#175258)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔好意思，遲咗睇呢句，撐住呀，一定會好返㗎

認得你個仆街啦死黑警 你老母接完客未？

咁撚黑心

陰功RIP
希望佢屋企人、熟人節哀順變

新民黨果然係最黑人憎的政黨

大家不如係打字前爬下文

我打完都有

唔好講呢啲廢話啦
人都死撚咗啦

大家睇左pin先

南無阿彌陀佛

好慘
RIP

wtf
關佢咩事

睇pin啦

係俾人傳染定係？

屌你老母仆街新民黨

rip，
btw佢平時健健康康，
係咪食得太多必理痛搞到個肝有問題?

如妍未過身

仲有檢查先可以確定

而家去返一般診所就可以補打

FAKE NEW 拉

屌佢老母，人未死就亂傳
本人祝仆街政黨新民黨全體不得好死

點中
幾歲

睇Pin

係唔係要check下係唔係腦幹死亡？

原來真係好多人齋睇標題唔理內文㗎

睇置頂啦好唔好…

新民黨正仆街

睇Pin得唔得

哎.....
Sad story

R.i.p

睇pin

情況係唔係唔樂觀…

我諗叫做係掛

我都唔清楚

Pish

希望有奇蹟 一陣有好消息

我哋同傳媒聯絡緊
因為家屬鄰居有一個係新民黨嘅人
係佢直接對外宣布係死亡
但係我哋較早之前先入院探望佢
情況係唔樂觀
但未過身
黎緊要再做檢查

rip.

你仲睇到 啫係你未block

撐住 好多熱心人捐肝

未過身，撐住呀

其實不停洗無用
d人見topic就會入黎打rip

希望佢會捐返啲有用器官出嚟遺愛人間

睇Pin 啦屌你老母 仲RIP

妹妹安息

喊出黎

大家可唔可以望清楚先

死訊都亂報咁仆街

傻西

屌 report del post喇

呢個隣居好黑心

未死報人死

急性肝衰竭會同腦水腫關係

冇我見個post都已經fake哂
咪搵啲有用既資訊post 下

如妍要再做檢查先可以確定

新民黨可唔可以收一收皮 唔幫手都唔好搞事啦

RIP

想知點解肝有事會有腦水腫，有冇bio學生或者醫生解答？

頂住呀妹妹！廿歲女大把世界架！

關乜黨咩事...

據Wiki 會check 兩次先會確認應該無咁快

如妍鄰居 冇直接關係

所以而家其實係未確定 但啲人

搞事嘅總係保皇狗

蘋果跟車太貼

其實係咪應該要等個po沉算

試下拉走個post睇下得唔得…

cls

建制狗死全家

吓 屌佢老母咩
推

天要你亡

屌唔撚係掛

屌你蘋果都唔fact check 就報

希望有奇蹟

人生先剛開始 ...

安息吧 ...

加油啊

垃圾毒果

人生無常 rip

未死呀…

睇置頂ok?

推！！！

希望冇事
加油

點解會無啦啦咁

啱啱睇左
唔好意思

RIP
真係估唔到咁快

安息

一定會大步擸過
要相信有奇蹟

Rip

尋日先見到佢個post今日就去左

世事無常

2020 發生咩事

大家可唔可以望pin

💪💪💪加油撐住

假架rip做乜鳩

你地rip夠未 未死啊

其實係咪乙肝好靜驚
點解驗
仲恐怖過癌症

咁又唔見你去死？

上天保佑

又可以睇下連登有幾多盲毛
pin埋都唔睇

成班入黎留個RIP當打卡

bye

另一編新聞講腦幹死
其實腦幹死仲定唔定義做已經過身？

PUSH
集氣

其實急性肝衰竭唔係好大獲嘅病咩
幫醫生個半月先揾到係？

其實你應該申請刪post

珍惜眼前人

u too

到你未？

吓 關佢乜撚嘢事

同之前有個女仔一樣

Rip

但我突然想起奶魔波波

唔係

痴9線，屋企人都未出嚟講，關葉劉黨啲餘孽咩事

呢個鄰居仆街到..人哋未死咒人死
睇PIN啦咁多位
情況唔樂觀咋
未死㗎唔好再RIP

咁有冇乜幫到手

痴撚線個鄰居ON9架?
有冇咁撚多事幫人公佈消息呀

腦幹死亡都算死咗

已經一早block到名都睇唔到

又浪費左個account

明顯fake news陷害人喎

咁熱心嗰幾十個人會唔會捐比下個

全部炒車

加油呀頂住

patient 好黃（面色）

未過身

蘋果呢排成日都fake news
比美國民主黨左媒感染到

其實宜家係 腦幹死亡 定 清醒但已無法接受捐贈

Fake news

加油撐住呀

人真係好化學 但祝佢有奇蹟

我老豆前日屋企洗緊腎時突然中風 即刻call白車 去到 又發現心律不正 做晒檢查之後先用藥都無好轉 隔一日 都走左

有時要黎既時候都真係可以好突然

關佢乜事？搏出位？
新民黨真係賤過狗

上少少

我老豆當年由發現有cancer到走左都係一百日內，真係好化學

節哀

多謝大家 如妍5:31pm已經離開
感激之前願意嘗試捐肝
又或者係幫手推po關心呢件事嘅人
同埋醫護記者朋友

真。。？rip

係丫

保重...

rip
辛苦你地了

r.i.p.
你地要好好保重

rip...